有冇巴打渣過toyota tank/roomy?

呢排心思思想換車（本身渣緊ge8)
咁岩見到拍x男之前段tank/roomy review
對呢啲四四方方，內籠又大既家庭車好似幾得意咁
類似suzuki部solio
睇落都好似唔差？
雖然得90幾匹，不過我唔太追求速度感
但係街冇乜點見
大家對呢架車有咩意見？

90匹連登仔揸車最慢都要200啦

認真答，唔多車人嘅90匹係ok嘅
我架90匹車五條友（有大有細）上highway，120盡架啦,你再俾都唔撚去架啦

1000cc turbo 二手車個價錢
買到全新落地spade
難怪響街小見

咁又係 最衰spade冇得變梳化床

去日本租過
坐4個公路上斜完全係乏力

一家四口都唔係好夠坐
兩個喼要一頭一尾咁擺

90幾匹
坐三個人又要cut 線/ highway merge點搞?
哩啲師奶買餸車真係咪搞我

香港路唔太合適

大佬 一定慢過GE8

去日本渣過tank. 兩個人，兩件行李，行得走得。買得D類車，你應該冇乜期望吧。

隔離有大車經過，d風扯到成架車扭一扭
不了

起步會唔會好慢

唔洗理人點諗, 依個size 既車黎講空間一流, 代步

其實踩到上百一就無乜問題
繁忙時間都塞車啦
而啲車仔係上斜，cut線，車滿人差咁啲姐
除非係高速地板油都係行到70就真係唔掂

租過roomy, 坐3 個人已經唔夠力, 同好嘈
但真係好roomy 既

巴打租有turbo定冇turbo版？

冇, 我覺得最大問題係個cvt